Pubg 真係好好玩

雖然食雞好難，但係食到雞個下真係好爽
其他fps game 都做唔到wargame 嗰種感覺，係pubg 先做到

食多幾鋪都悶啦

一落地比人噴死咪話唔過引

等外掛狗收你皮

唔識聽聲 同朋友玩佢地成日屌尻我分唔到左右

識玩嘅就好玩

有無戴耳機

Fpp 場好少外掛

人地快過你落地 就唔好過去

有冇巴打想一場歡樂玩

Fpp先多外掛，甘難捉，tpp又冇癮，pubg真係弱肉強食

好撚同意
日鳩日都顯示檢舉成功痴撚線仲要FPP

有無諗過調轉左耳機聲道